假使世界原來不像你預期

呢排聽方皓玟嗰首歌就諗起香港，點解宜家香港咁多嘢都變哂 好灰呀屌你